法警署对冠状病毒跟踪和检测的不足加剧了这一问题。 美国法警对一些囚犯的covid-19监管松懈反映了一个更大的问题|Joe Davidson | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 同样，意大利的一项同行评审的观察性研究回顾了一小群因covid-19而住院的急性呼吸衰竭患者，发现81%的患者缺乏维生素D。 维生素D的销量上升了。 但专家们仍然不知道它是否可以预防或治疗covid。 阿利森·邱| 2021年1月11日|华盛顿邮报 
 尽管槲寄生的线粒体有缺陷，但一个悬而未决的大问题是，为什么这些植物要去掉看起来如此有用的线粒体呢? 槲寄生缺失基因之谜|克里斯蒂·威尔科克斯| 2020年12月21日|量子杂志 
 施瓦伯和罗萨里奥可以被视为这方面的缺陷。 2020年12月11日，杰西·多尔蒂，华盛顿邮报 
 她说，考虑到目前已知的情况，锌可能会缩短感染的持续时间，但不会降低症状的严重程度，尤其是在缺乏锌的人群中。 补充剂真的能帮助抗击COVID-19吗? 以下是我们知道的和不知道的事情Laura Beil, 2020年10月16日，科学新闻 
 春天即将到来，我们计划在维生素d缺乏的身体所能承受的范围内，尽可能多地吸收阳光。 今年春天纽约市最佳新热点|Sara Sayed, Valeriya Safronova | 2014年4月2日|DAILY BEAST 
 同样的道理也适用于椭圆机绝食，退一步说，它也有音调缺陷。 克里斯汀·斯图尔特主演的关塔那摩监狱电影《x射线营》于2014年1月18日在圣丹斯首映 
 维生素d3 -如果你穿着衣服在室内工作，大多数读这篇文章的人可能都缺乏维生素D。 这是在你的药箱里应该保留的15种补充剂|Ari Meisel | 2013年12月28日|每日野兽 
 美国被屠杀了:57%的美国孩子“完全缺陷”，而欧洲只有8.3%。 这就是为什么你的孩子胖了|Kent Sepkowitz | 2013年11月25日|DAILY BEAST 
 九分之一的房屋被评为有结构缺陷，这意味着需要进行重大维修或更换。 现在支付修复美国摇摇欲坠的基础设施，还是以后支付更多|大卫·凯·约翰斯顿| 2013年5月25日|每日野兽 
 (b)与盐酸缺乏有关的胃病，如慢性胃炎和胃癌。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 拿破仑本人于10月2日抵达维尔茨堡，发现他的军队集中，但缺乏补给。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 前一餐残留的食物表明胃动力不足。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 这些结构的过多可能是由于摄入过多或肠道消化不良造成的。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 当胆汁缺乏时，即出现灰褐色或“胆胆性”便，这是由于胆汁流出受阻或分泌不足所致。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德